周同學頭七

大家唔好唔記得今日燼頭七

推

咁就頭七仲係唔想相信